揀情人節結婚好大勇氣

如果離婚就搞笑
以後情人節都唔揀使慶祝